拍咗幾年拖都無扑嘢...

拍咗差唔多四年拖，條女都唔肯扑，就嚟變聖人。有無巴打同樣情況？唉，係咪應該分手？
利申：就快三十歲

分！

到結婚先知性生活唔夾仲慘

咩原因？
唔傾吓？

趁佢瞓覺顏射佢

帽事嘅

跟住好快同你講佢大左肚

感建分

即刻同佢結婚

有個朋友就係咁，結左婚年幾到而家都冇得屌

利申: 不是我

屌，分分鐘變性人黎你都唔知

條女話要買樓結婚先扑得

我個friend同你一樣，但其實條女平時落bar被仔帶返屋企慢慢屌，放心好快搵你埋單

有樓有閪屌，有樓有高潮

咁你換一個啦
浪費時間

不嬲都扑完嘢先拍拖

女友係基督徒？

唔係，佢無任何宗教背景

3個月冇得扑就應該要分手

咁純粹係唔俾你屌姐

你試下你有樓有法拉利 除埋衫等你都仲得

樓豬加油唨彈

人地好女仔黎

換撚左佢啦屌
仲問

分手後個cum巴打兩日就破佢處

佢的確係乖乖女，仲係處女添

分

打飛機仲爽啦

咁你有排先得米
起碼第二/三次？

體力最好嗰時期無得扑
會唔會覺得可惜, 遲啲體力又無以前咁好
性慾都應該無2X 時咁旺盛

I know that feel broEX 係耶教徒 話要結婚先扑得。最後分左手。

絕對同意！
性實在係個關係入面太重要
係維持互相火花，吸引力同親密度好重要一環
性夾既話真係開心好多

拍拖前dating 就係要試下各方面夾唔夾先
唔試點知一齊左之夾唔夾...

只怪社會係呢方面普遍仲好保守
一齊左之後先發覺唔夾又懶/唔捨得分
搞到個個都sexually suppressed...（當然男人多數唔滿足，又冇得令個女人滿足，女人就因為冇興趣唔滿足所以睇唔到點解要啪）
率之又要出軌又要叫雞
個女人永遠唔明怪個男人咸濕花心

唉

可能有啫

要同佢傾下喎

同意
唔好以結左婚就可以瘋狂屌
呢d女九成冷感
結左婚都要求西屌 一兩個月一獲

到時帽左啦

分得

你都忍左4年啦

屌你啦

肥良呢個真係經典之作

我有樓但無女同我結婚比我扑

就咁睇，你女朋友唔係臭雞，識得潔身自愛，

連登冇理由反

你仲勁過蕭別離

如果佢真係愛你就會同你結婚(唔會拖好耐),如果唔肯結就即係騎牛搵馬

從法律上黎講 無完房係唔當有結過婚

你個fd應該可以單身返

唔係肥良㗎

認真問
冇扑 但會唔會用手/口幫你？

連登仔：結婚要處女，唔係好污糟
also連登仔：三個月冇得扑就要分手

有冇留意下你條女係街去廁所入男廁定女廁?

有無摷過捽下豆先
捽佢有無出水先

買樓係重點
將 買樓 講成 買樓結婚 只係唔想你唔開心

你無o者 佢有

詩雅

講呢句之前會主動引你同佢扑嘢

不如好似男主角咁問下佢

冇扑過咁有冇幫你含過呀

連定衛

連登仔：拍拖要有得扑，但結婚要係處

就30都唔性交
過多幾年體力就向下走

比我都唔吼耶教徒，麻煩到

雅詩啊清

睇樣似邊個

師兄遲啲會修練火魔法定冰魔法？

戇鳩先信

一早帽左啦

同你一樣 都係拍左就黎4年而未扑過 但前戲都做過晒

變左聖人咪以後都唔洗扑野

咁老閪都等，處女難求，做老婆一流

拍拖一定要屌 結婚就要處
比你屌完唔結婚，下條仔係連登仔仲得了，日日上嚟唱佢臭雞二手貨都似

傾下定個時間比大家啦
如果夾唔到就分開好過

你個名

你自己知咩事la
幫手埋單渣ching

而家諗返起都真係幾麻煩，佢自己返教會要迫我久唔久陪佢返。又晨咁早

on9 到時買樓，層樓要佢名先俾你扑

分，性生活唔夾慘過食屎

連登仔一向去幼稚園搵老婆

有d咁好既法例

似性無能多 建議你盡快走

扑完就俾你話係雞
又係你話要娶處女
我守住個處等你結婚先有咩問題

安慰下你
條女係處，一開始已經話要扑
但依家第三年都無扑佢
起碼你條女引起到你性慾

點解唔扑？

試過
我EX係耶閪，唔屌得
勸你都係飛撚佐佢

定係唔夠吸引先頂到三年

衰啲講句，冇得驗貨，結婚先發現性生活唔夾咁點

叫極都唔減肥
男人係視覺動物，唔一定係愛唔愛既問題

同埋都想同大家講唔好睇咁多AV，其實都好大落差

以前有條女都係咁
一齊住無搞過齋口爆

結咗婚你都係無得扑

女友正，會成日想扑佢，(但香港女仔好多時唔肯)算唔算係幸福煩惱?

如果女友唔岩口味，但都有三年，算唔算解釋左其實相處同合拍?
叫佢含實肯，主動著靚內衣，係外觀差啲，死都唔減肥，無計。

今日係處？

相處到同夾 > all
性嘅話，你接受到就Ok 啦

比D春藥佢食下

唔岩口味都追？
身為男人睇唔透
試過屌厭就有
但追果陣一定覺得佢樣岩睇掛

無扑過你又知係處？
Logic fail

三個月無得扑即飛

女仔不嬲性同愛分得好開
試吓搵多幾個人分工合作

巴打平時點忍? 條女相頭麻麻但性格好?

咁有冇傾過咩原因先. 性生活都係相處重要一環喎

以為自己開po
情況一模一樣

利申 分手了

出面食到飽晒啦

條女有扑啊，不過唔係同你扑者麻

出去食囉 佢又唔會知你碌鳩有冇用過

贏常三個月唔卜得，不如快啲搵個下個

就算夾結左婚都唔屌得好耐
好多人生左細路之後都無咩性生活

Who?

拍拖唔包卜野

假膠啦

頂唔順就分啦

好過要叫雞

通常有另一個扑野對象先會唔同你扑

姐係太肥扑唔落？

食飽左

正常拍1個月都開始做愛

鄭建和

肥良做港漫變左垃圾級
而家走左去拍戲

因為我令佢受咗精

佢唔肯用口，會用手，但係chok咗幾分鐘，就會叫我自己搞掂。

唔撚掂應酬形式，鍾意極你有限
結左婚後，不敢想像

認真講, 如果你唔係假膠黎既話, 真係聽巴打們講分手,
雖然會覺得四年時間浪費左, 但如果結左婚仲大穫, 後悔一世分分鐘。
有情無慾, 好難繼續呀樓主。

你點知㗎？！巴打偷聽我同條女嘅對話？！

即刻買樓同佢結婚
呢啲好女仔巴打獨食唔好放佢出嚟

唔係假膠既話真係同佢傾下好D
性生活好重要啊
依家性冷感, 第日結左婚唔會無啦啦變痴女架

你真係弱智
佢唔比你扑 你咪扑第二個囉
佢個西鑲金架on99

你確定你係男人？

你唔分手
你唔會知道出邊
好多女其實好好扑
好多女會主動含
性生活係好重要

扑野一擊即中
溫馨提示
要用自己準備既套
要用自己準備既套
要用自己準備既套

Ching眼中連登仔係咪一個user嚟

連登仔唔係鐘意處女既咩
咪岩囉結婚先扑

拜登仔

咩原因

性生活真係好重要
現任女朋友都有d性冷感
都唔知點

你仲條女仲要話結左婚 層樓寫埋佢名先比屌
唔好傻啦 到時比你屌一次之後話唔想咁點

唔係唔扑得
只係唔比你扑

感律分

分手啦

男既性無能都可以離婚啦

可以同你講大把人係呢兩種諗法並存 矛盾至極

顛 結左婚都冇得屌係可以咩原因

講清楚d, 唔係唔肯扑, 而係唔肯比你扑

其實會唔會佢只係當你係兵，但你就以為拍緊拖咋？

你肯定佢係你條女？sor
你肯定佢當你係佢條仔？

未屌過都知？過兩招使下好喎

假膠味濃

正想講

唔係唔扑
係唔同你扑

緊係中出先結婚啦

屌 你係唔係我個fd
佢都係一模一樣

仲唔求婚得咩

叻女，好好珍惜佢

感情問題一律分手

你身邊d 朋友日扑夜扑 中學生又日扑夜扑 你d同事又日扑夜扑 連你老豆老母今晚都扑緊

你呢？

你甘心個個扑野你就要打j？

你係男人 你係一個充滿獸性既男人 你既生存就係為左扑野

扑野最重要 記住日日都要扑野

冇得扑野 你同性冇能有咩分別 唔好慳你d子孫 瘋狂扑野呀

啪啪啪 啪啪啪

點解你冇得啪啪啪

點解呀

你同一隻爭輸左交配權既野獸有咩分別

黎 拎出你既巨龍 向住一個又一個既山洞進發

記住 你係一隻野獸呀

出軌去叫雞點都係錯啩

咁都忍到

好波

人地當你水魚咋唔好ff係拍拖

連登仔：
唔扑野-唔比我屌 即係出面有仔啦 分手啦臭雞死港女
扑野- 一諗起條女咁熟手 同ex咩都玩過就覺得佢係臭雞

屌你老母 真係好撚樣衰

都識得有朋友結咗婚都屌唔成。條女心理有問題攪到扑唔到。但條女不停恨生仔恨到發燒。
慘撚到呢。

最後響無屌過情況下，條女懷疑不育去睇醫生。醫生O撚咗嘴問佢係咪無屌過因為見佢老婆仲係處。

條女外面有SP

呢個真

利申：我都係受害者

我覺得個女仔冇問題，問題喺樓主度，主要問題係樓主on9

咁你真係好on9

耶撚男女都仆街

點解唔插？

因為唔俾

耶閪真係要迷姦佢地至得
咁撚煩

巴打，同是天涯淪落人

拍拖幾年冇扑者...
我做人幾十年都冇扑

我之前都係好樂觀 諗住結左婚 就應該有得扑
但身邊啲朋友都同我講 叫我唔好諗得太樂觀
利申：同樓主一樣差唔多30

咪顛啦 咁咪拍拖咩

第時到你再想要個時繼續一路谷住谷住好易爆

得 不過層樓淨係寫自己名

驗下腦先啦

所以而家好多單身男女 互不侵犯
我認為係好事，幾年之後會多咗一批高僧

最近好多P牌空account喺感情台開啲膠Post

無問題 呢個問題不嬲都係男女朋友平常嘅角力
仲煩過傾生意，因為破處呢家嘢，男人加左d啲情緒勒索係入面
男人係一定想㗎， 會千方百計引誘，用屈人性冷感去奪處

連登仔嘅意思其實即係要結婚條女嘅處係自己破
但上面都有人講咗扑完之後可能會分手
即係嚴人寬己

真 日日chur住你要

講下耶男點仆街，想知

扮晒清高但其實呃蝦條？

出去叫外賣

十年拖，童子身

帽事帽事

梗係錯
但如果性生活係滿意
就唔使明知錯都要出軌/叫雞啦
（當然我唔包啲本身有鋪癮果啲）

點解唔係分咗手再去搵第二個

未同呢個以前有冇扑過先
從未扑過個班慘過你

樓豬分手啦，你唔配條女。

啱，我覺得樓豬有噉嘅諗法就應該同條女分手，佢配唔起條女，同埋反嗰啲痴登仔根本心理變態。

可能佢想婚後先呢
你有無同佢結婚嘅計劃？
同埋有無同佢傾過呢個問題

好明顯 覺得你未係可以一直行落去果個人囉
有比你更加好條件嘅
你準備好個頭戴帽吧啦

唉，我都成一年冇扑過喇
又係話同居之後先扑得
佢係處黎，

但話日後起碼一星期會有兩，三次。。。
唔敢信

佢係潔身自愛嘅。只係又要買樓，又要結婚先屌得，成個感覺好似俾人打劫勒索咁。

我曾經都有個處既女朋友係既
果時一齊一個幾月就扑，之後就成日扑，
真懷念

你完全講晒我內心d諗法
正如拍拖前都要傾下電話食下飯 試吓大家啱唔啱
咁點解扑野唔洗試

利申：童子身

有問過佢：如果買層樓唔落佢名，肯唔肯嫁俾我？問咗幾次都無正面回答我

On9拍拖結婚 要講到樓落唔落名？
而唔係愛唔愛我
你段關係都幾撚痴線
利申：問女友結婚想去邊到旅行

除非佢係耶撚 否則姐係條女唔中意你

所以結婚同性要分開
照搵sp

咁撚難為你咪分手囉，不過記住係你配唔起佢。

醒起之前有個po條女話比男朋友扑就會唔識珍惜 要結婚先扑得 然後同個sp係咁扑

對上個個拍左四年半都無屌過 最後分左手
諗番都覺得無分錯

結左婚都無得屌

有一日你忍唔住出去搵第二個 你帽佢
佢咁耐都忍到 其實對你慾望都不大 有幾鐘意你呢
到佢搵到個真係鐘意既就佢帽你
自己諗

經典，

最後係唔小心殺左條女

基本

分手啦屌

我點知
大把人係咁
拿屎上身但唔敢面對

所以我係支持一係就拍拖前試左啪先
一係就唔啱就傾到啱，搵解決方法
唔係就早啲拿拿聲分左佢唔好拖拖拉拉

大把人一齊幾個月已經知有問題
但又唔想分，唔早啲止蝕
愈拖就愈唔想分因為大家已經Invest 太多...

係呀

我係絲都係咁話
好多女人又怕人地話佢地唔矝持乜乜乜
自己爭取去搵啱自己令自己舒服既野有咩錯
所以個觀念真係要變

同埋連登仔們唔該唔好成日叫啲女人係雞係公廁
又話一定要搵處
愈叫就搞到啲女人愈驚開放自己
佢地唔淫唔開放你地邊有得屌？
你地冇得屌又要上黎呻

真係享受性愛既男人一定係尊重女人既
互相尊重先可以大家發掘性趣架嘛

同埋女人俾男人屌左就話女人Easy
But it takes 2 people to have sex!
大家都係咁Easy姐

男人有咩所謂
你幾時見人話男人Easy

所以咪就係個問題
點解會淨係judge 女人？

點解窮 冇前途 冇好工 冇樓
剩係judge男人？

啱呀，都係不平等架
所以咪要改觀念

你好似唔太明我想講既point
我唔係要攻擊男性
或者要講女人幾慘
而家係社會整體既觀念，尤其係性方面
搞到要好壓抑自己需要同想追求既野
變左有啲仇男仇女咁既情況（你睇韓國仲變態）
男同女都慘

如果大家能夠對事物持開放態度，少啲judge 人
尊重其他人既選擇同喜好
啲人先會多啲係性方面肯去交流，嘗試去搵自己鍾意既野
搵到箇中既樂趣
人生真係開心好多唔係講笑

不過觀念好難話轉就轉
所以希望有人睇到我呢啲留言
同意既就由自己開始去改變佢囉

係！當年個ex係耶教徒，趁屋企無人迫我上去陪佢，扑得勁佢勁high，但扑完之後屌我話未婚扑野係犯罪！仆街！明明係佢買定性感睡衣撩我上去佢屋企過夜！
我真係小狗佢！
點之過幾日又叫我上去扑野，然後扑完又小狗我犯罪！仆街！我自始向耶教女say no!!!!

分手啦！這女不值！

傻仔 你最好溝定女先
到時連溝女技能都無埋先分手就大獲

女朋友都係咁，拍咗四年幾了，不過佢係基督徒，我會唔會行緊你條路

因為佢冇諗住同你長遠發展

未比錢都唔聲好氣招呼
比左錢仲理9你？

我講食野渣

香港性教育咁失敗

樓主唔配做男人

好呀
簽定婚前協議
每星期幾次
每次扑要扑幾耐
有咩花式可以玩
出軌會即時離婚並對女方不作補償

屌唔知你真膠定假膠

飛左佢啦 曬時間

埋單喇樓主

一早睇穿港女啦
唔鍾意男人，淨係鐘意錢

兵!

留名

唔好咁天真要呢D自私女呀

吹？

女人

我以前D EX都係主動約我去佢屋企或者爆房
如果我係樓主最多睇一年

認真 要坐低好好傾下 講我係男人都有性需要
婚前唔搞 我怕婚後 性生活唔夾

4年咋
我多你一倍

我係1樓既文 先早左回你 講真香港男人搵5萬 都難d買樓 可感你又會想移民
好坦白 有樓有錢 都好有市場 身材好 樣靚 後生
前提 係 你外觀都ok

拍拖前一定要扑幾野先
唔係典知夾唔夾

佢唔肯為你負出 自己諗下啦

咁似以前有個朋友

我fd同佢男友拍咗8年都無扑過

前幾年結埋婚

男人唔肯扑真係有問題

女朋友話男朋友愈想要就愈唔想同男朋友做

利申：當然係我朋友

佢係唔係想拖下手仔就生BB?

觀念正確性生活唔協調無法維持關係穩定

毒撚永遠唔會明

兩派人嚟
前者繼承咗毒撚思想
後者繼承咗mk仔嘅精神，甚至係playboy
久而久之會出現兩者嘅混合體

我當初就係咁
最後拍左幾年
散左都未扑過........

男人答你

你唔靚
冇波
肥
有新女

是旦一定中一樣
屌厭左你

哦, 去幫人埋單
食二手三手四五六七手閪囉咁撚為難

有條咁嘅例。有個朋友結咗緍之後（只係注冊）反悔。日日吵大鑊，我幫佢搵律師搞，話冇性生活（佢自己話其實一晚七鑊），條仔又肯認，結果而家成五十都仲係未婚。

但佢仲係青頭喎...

呢套咩東東嚟

咁就因為
1.緊張導致扯唔起 以為自己性無能而自卑（青頭會因為緊張而扯唔起）
2.怕醜 唔識 驚比你笑（假設男方係處 女方係非處）

係之前有試過但佢臨入前就會軟
可能真係緊張
Thanks巴打

最後比個醫生成功醫得返兼生埋仔

笑咗出嚟！以前見過一段新聞（好耐.都有十幾年），大陸有兩個教授級夫妻，一直冇仔生去睇醫生，發現老婆仲係處，原來兩公婆以為坐喺床邊摸背脊就會大肚。

循序漸進啦
扑野唔駛問架
初初可以打下車輪唔扑住
之後幾次可以開始隔衫摸下
等佢慢慢習慣下自己都有需要
然後搵次book staycation剝晒佢衫褲啦
總之扑野唔駛問 錫到佢慶慶地就好難拒絕

即係個仔係醫生嘅？

野狼與瑪莉
經典港漫cult作

我初戀都係咁，一齊咗4年，帶咗帽，分手。

on9 咗4年，風流快活返4年，食盡天下佳餚 此生無悔

我覺得條女冇真正愛你！佢只不過係搵一張有樓嘅長期飯票而仲未搵到第二個更好的。
兩種情況：
1．婚後感情很快冷卻，生埋仔之後你打完主意食自已。重衰過以前啲盲婚啞嫁，嗰時啲人嘅感情由結婚開始，即係一開始有得屌。你就係由結婚開始結束，拍拖四年都仲未比個心你，仲計住層樓，係佢心目中，比你屌過，或者生埋仔已經完成咗佢嘅責任。拜拜！
2．有第二條儍仔出現，只要有現樓，即刻飛你！

擺明佢係用隻豬嚟匈你啦！

以前好多女都係咁，估唔到而家仲係！

係掛

分啦仲問

條女唔肯俾
咪出去揾sp囉
翻黎就做翻好男友
一家便宜兩家著
識人係咁樣做